恭喜美斯繼續橫掃亞軍

希望再拿多個亞軍

亞軍庭!

C朗幫葡萄牙拎左次歐國盃
美斯亦幫智利拎左兩次美洲盃啦on9

成就超越左C朗,美欺呢個不祥人

美屍d護主犬呢

係三次美洲盃亞軍

屌你張子強
成撚日燈